有冇人同我一樣 懷才不遇?

自問自己有
拿破倫既謀略
希特拉既演說技巧
李嘉誠既長遠目光
又不失
柳永既放盪同風流
當年睇相佬話我 一係就成為金輪聖王 一係就可以好似佛陀咁教化眾生
點解我依加仲要係連登開膠POST咁撚可憐

生不逢時牙清

清依家做緊m記？

咪學下衲dee不時上去幫d失足婦女開光囉
仲有飲酒食狗肉打老婆
酒肉穿腸過

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant